想問下灰色姐係咩意思

冇野啦知了

D分頁

Lawerence

灰色是不想說

灰色應該係計個樣?
有啲睇best 5 有啲睇4c2x

Chan

真心定假膠

我朋友

藍色是憂鬱？

原來有講
thX大家

推

唔識字？

而漂泊的你 狂浪的心 停在哪裡

上面d分頁